[殘酷的真相] 講咗兩個字,令到條女抑鬱成個星期

細波